{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000860",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "케이밸리왕림골북카페"
    },
    "text": "11:00から営業を開始し、19:00に閉店します。 この時間は年中無休です。 当店は全羅北道群山市羅浦面西王キル87に位置しております。 オンゴジプから500m直進するとお越しいただけます。 屋外で愛犬と一緒にご利用いただけます。駐車はお店の前にご利用いただけます。 また、団体予約も可能です。 ビームプロジェクターをお使いになる方は予めご予約ください。 お店は平日は11時から19時まで営業しており、日曜日は13時30分から19時まで営業しています。 屋外で愛犬と一緒にご利用いただけます。駐車はお店の前に可能です。 お店はオンゴチプの飲食店から500m直進するとお越しいただけます。 メニューにはドリップコーヒー、アメリカーノ、アイスエスプレッソ、ケーバレーラテ, バニラアイス, パッピンスなどがあります。 ドリップコーヒーは6,000ウォン、パッピンスは4,000ウォン、パッピンスは10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は全羅北道群山市羅浦面西王キル87に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はお店の前にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外で愛犬と一緒にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターの利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ビームプロジェクターをお使いになる方は予めご予約ください。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはドリップコーヒー、アメリカーノ、アイスエスプレッソ、ケーバレーラテ、バニラアイス、パッピンスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッピンスの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッピンスは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラアイスの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラアイスは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 296
    }
}